[
    {
        "id": 1549,
        "question": "Kınamak, takbih etmek",
        "letter": "A",
        "answer": "Ayıplamak"
    },
    {
        "id": 1837,
        "question": "ARAPÇA KÖKENLİ \"MATBAA\" SÖZCÜĞÜNÜN TÜRKÇE EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "B",
        "answer": "Basımevi"
    },
    {
        "id": 161,
        "question": "Sözünden, kararından dönmek, vazgeçmek",
        "letter": "C",
        "answer": "caymak, cayma"
    },
    {
        "id": 1452,
        "question": "Yenilen yaş veya kuru yemiş vb. şeyler",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerez, çerezler"
    },
    {
        "id": 1384,
        "question": "Hava ve deniz taşıtlarında, taşıta istenilen yönü vermeye ve belirli bir doğrultuda götürmeye yarayan hareketli parça",
        "letter": "D",
        "answer": "Dümen"
    },
    {
        "id": 1267,
        "question": "Rüzgarın bir yönden diğer yöne akması durumu",
        "letter": "E",
        "answer": "Esmek, esmesi, esme, esinti"
    },
    {
        "id": 1673,
        "question": "Verilmiş bir yargıyı kaldırma, bozma",
        "letter": "F",
        "answer": "Fesih, fesh etme, fesh etmek"
    },
    {
        "id": 1745,
        "question": "Zengin maden yatakları sebebiyle bir zamanlar \"altın sahili\" ismiyle anılan Afrika ülkesi",
        "letter": "G",
        "answer": "Gana, Ghana"
    },
    {
        "id": 1437,
        "question": "Doğru bir çizgi üzerinde bulunma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiza, hizada, hizalanmak, hizalanması"
    },
    {
        "id": 597,
        "question": "Değerli, küçük, sert, sedef renginde süs tanesi",
        "letter": "İ",
        "answer": "İnci, inci tanesi"
    },
    {
        "id": 1938,
        "question": "Yüzme ve atletizm yarışmaları içerisinde her yarışmacıya ayrılan bölüm ya da şerit",
        "letter": "K",
        "answer": "Kulvar"
    },
    {
        "id": 919,
        "question": "Türklere özgü bir şekerleme",
        "letter": "L",
        "answer": "Lokum"
    },
    {
        "id": 1893,
        "question": "“BİLEREK, İSTEYEREK, KASTEN” ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "M",
        "answer": "Mahsus"
    },
    {
        "id": 338,
        "question": "Yararsız, boşuna, boş yere",
        "letter": "N",
        "answer": "nafile"
    },
    {
        "id": 353,
        "question": "Aşırı kilolu (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obez"
    },
    {
        "id": 1116,
        "question": "Birim kabul edilen herhangi bir şeyin alabildiği kadar ölçü",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ölçek"
    },
    {
        "id": 65,
        "question": "Yalan söylediğinde burnu uzayan roman karakteri",
        "letter": "P",
        "answer": "pinokyo"
    },
    {
        "id": 1273,
        "question": "Yedi renkli yüzeyi olan zeka geliştirici küp oyuncak",
        "letter": "R",
        "answer": "Rubik, rubik küp, rubik küpü, rubik kübü"
    },
    {
        "id": 1894,
        "question": "Fotoğrafçı İşyeri",
        "letter": "S",
        "answer": "Stüdyo"
    },
    {
        "id": 702,
        "question": "Kişilik, belirgin özellik",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şahsiyet"
    },
    {
        "id": 36,
        "question": "1500 km²'lik yüzeyi ile Türkiye'nin ikinci büyük gölü ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tuz Gölü, Tuz"
    },
    {
        "id": 1559,
        "question": "Mecazen; Her hangi bir işi yapmak istemeyen, tembel, miskin",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyuşuk"
    },
    {
        "id": 457,
        "question": "Tanınma durumu, san, şöhret, şan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ün"
    },
    {
        "id": 1568,
        "question": "İş yerinde çalışan işçilerin belirli bir sırayla görevi yürütmeleri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vardiya"
    },
    {
        "id": 716,
        "question": "Gidilen yerde geceyi geçirme",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yatı, Yatıya kalma, Yatıya kalmak"
    },
    {
        "id": 1720,
        "question": "Olayların oluş ve akış sırasını belirleyen kavram",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zaman, zaman kavramı"
    }
]